% @Difficulté 1
% 
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}
	On considère dans le repère orthogonal suivant, les trois droites $(d_1)$,  $(d_2)$ et  $(d_3)$ représentées ci dessous.
Déterminer par lecture graphique un vecteur directeur pour chacune d'elle.
\begin{center}
	\Fonction[Trace,Calcul={3x-2,2,-2x+1},Xmin=-3,Xmax=3.1,Ymin=-3, Ymax=3,Origine={(3,3)},PasGrilleX=0.5,PasGrilleY=0.5,
	Bornea={-6,-6,-6},
		Borneb={6,6,6},
	LabelC={0.6,0.3,0.6},NomCourbe={$(d_1)$,$(d_2)$,$(d_3)$},
		CouleurTrace={bleu,Crimson,Green},
	Grille,Graduations]{}
\end{center}
\end{exercice}

\begin{Solution}

\end{Solution}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}
\begin{Indice}


\end{Indice}